
                      que película tan mala, no se esforzaron en hacer un buen final en toda la película estuve perdido sin saber  que era lo que en realidad ocurría, tuvo buena comedia y suspenso pero les hizo falta un buen desenlace y un final donde se aclarara todo.  y los actores cambiaban de estados anímicos y actitudes de un momento a otro,
        
            